本毒撚決定要減肥 求集氣

我依家身高係1.8x米 體重116kg
呢個月要減3kg

試過減到104kg後來又失去動力肥返

依家暫時打算斷食宵夜

加油

原本就肥加上骨架大，顯得更肥。

得唔得比啲肉我

我5x kg 想像唔到1xx kg 會變成點

依加已經減到去113kg了